hi 淡友 (835)

升返，無事

今晚唔跌，聽日又升

上268望270

買牛日日賺

牛 G E L 牛 牛 哈

夜期又一棍爆上去

道指268鑽石能量底

千升呀!

睇都係想磨到月尾，今個月細波，留番下個月大波

唔磨啦
今日道指強到

你都識講道指啦

早晨噤多位

牛過夜既巴打準備好數錢未？

今日工都唔返

道指死死下
恒指發發聲

BLue
86入 依家91.48
強勢返

樓下已經買唔到數錢機
你班牛軍咁快手

熊仔都數緊錢

今日又升啦

熊gel

大家都有得數錢super

巨棍

一通巴好耐無見

IG一棍爆升左近百點

升災熊仔無啦

道指有無雞成咁，雖然ba 又比人洗

升升跌跌

講左N次，BA一隻都拖低哂
S&P 500指標性高過道仔N倍

原來廢侵又跪低放風話貿戰進展良好仲要有機會減晒15%關稅

正一廢老

即係呢排佢渣住大量好倉同股票

內地有報道指，浙江警方突擊進入51信用卡(02051)在西溪的辦公大樓，但未知原因，而51信用卡午後暴跌，一度大跌41.7%，低見1.58元，新造1.94元，仍重創28.4%，成交金額4787萬元。

近排好似好多新股上

中手游本身想抽..
不過10幾億商譽... 疾一疾

反正又冇錢
戶口本身幾個月前有>200000
今日得返唔夠六萬..

冇錢抽

牛

開波迎接大爆升

26805

今日272見

sing sing sing

棍落

棍上番

今日會升幾多

270唔見頂！
268打死熊！

最近熊仔區係咪去到272？

唔係,272係『九點半就死熊仔區』

收到風9:30 269
9:40 270
10:00 272

270

上星期唔係打哂咩仲未死架

熊死熊還在

794張期喎

26810 呢個位好尷尬

7婆今日出唔出來

有777 我好放心買熊

D熊仔0.10 ,0.01都未收回呀

終於要夾啦

大師一講
26890變26865

準備一開即沽

去咗日本呀

今日要爆....

咁仲唔係大爆升

排唔到..
尤佢

7婆去日本都要出黎講兩句燈你地

熊軍要退守
退到牛軍睇唔到既角落

張建宗條廢柴出左黎

無錯

Dllm 唔係應該大爆升咩 點解又回返曬㗎

幾時爆邊呀

What’s SP

小朋友去成人台問啦

short put 推鉛球

sex partner

Sex partner ar $260 you know

260!?!?!
CALL

唔好係財經台教壞小朋友

I see

邊個小朋友未夠18歲炒股

閪市

屌 又跌乜鳩
牛 G E L 牛 牛 哈

温馨提示
入左牛 牛軍睇路

30 都來緊
不過爬文學緊

sensitive product,
即係變化好大咁解

呢d 咪識野囉

排26793 +1

唔係 shirt put 咩

仆街
不過牛軍唔會驚

大佬彪琴日午飯前先講完會升
我信佢,所以入左熊,所以琴晚有晚飯食

破佐 26830 20點多少少
諗緊 call 定 Put

今日點睇

個閪市都唔知做乜撚

大佬 講少2句 唔該

現價26744

轉燈了

點解會咁㗎

熊唔入得住~
冇位.
牛既話可以準備

巴打你係咪 call 佐

26700 左右特價牛！
大大力入牛！

靜啦

大佬加乘
molamola

call ng 到
等緊位

仆你個街 又燈我

屌 幫熊軍
仆街仔 熊軍俾咗幾多錢你

唔好牛呀
權太太加大佬彪
trump trump都唔夠玩

真係好撚垃圾閪市

有冇諗過你自身威力都唔細

覺得期指幾好
有波幅就有錢執
仲唔洗食格
不過未學滿師

負負得正
燈燈得準
今次牛軍贏硬

屌佢老母 人地就日日破頂 港女就日日跌

忍唔住笑左出嚟喇

睇緊
唔會沽住

大芋高開平好倉

期指仲高緊水...應該會彈...博下彈都好架..
(而家call 要用26630 做斬... 有啲遠..)
等轉勢先

壓彈弓
牛 G E L 牛 牛 哈

千升
牛 G E L 牛 牛 哈

應該可以+ 了~

牛牛哈

我知因為有大佬彪

落去啦

等緊DL

267 鐵底
26650 鑽石底
大家放心追牛！

排26755 +

in ed

出少句聲啦 唔該

去到呢個位都係食下花生先

仆街……我隻牛……

大爆升

26804 平

無事啦，升返啦

叫塊西冷食下

中左

牛軍搖撚準備！

唔企穩琴日high 唔call

咦~ 916 終於郁

-6

睇左你既毒氣筆記 想跟你學野

休息陣..
Range 中間好難買

純碎鳩up

只要你知大戶咩倉底
自自然識玩

畫軌

似係

咩軌

路軌

我估係升軌

牛牛哈
3幻點 熊軍等收皮

why 26770 沽
咩位黎

食左幾格熊仔走左 80手@0.31 >0.36

又80手…

原來習XX係鉛氣
想當年一齊同佢打天下
擊破奸險嘅大戶嘅詭計

cls 又買咁大咁近

屌 唔講唔覺

又被人踢爆左我偷偷地入返黎

再改名囉

0.37無人接貨 唔對路咁

你講完我起底先知

開埋新account都得~

打小左個0上面0.036先岩

但依家唔燈既

日日兩百點波幅，好想佢個個月波幅創新低

我知呀 因為今日冇50格你食

期指企唔住268

以我推算，依個係散戶買上hi野位

唉, 睇陣AV先, 有乜消息話我知

我見呢個大陸網更新得勁L快

牛GEL

眼看手物動 去屌番Q女女先

大佬 有無指點

今日外賣仔都要跌

investing is not 大陸網

我記得你買牛全家都換哂hi phone
仲想點

鉛氣巴

咁樣

走埋40手 0.038牛先 收手
無大佬指點唔出手

求下你高抬貴手 放過牛軍

我都100手牛㗎

仆街喇

我個名

快啲上27000啦
好悶呀
我張細期要贏2,000呀

我又牛又熊架

悶到hihi ~

現價可以試下沽...

26808 -

識跟一定跟權太

你收皮ok?

26845 止蝕...
唔理人佢了

無人能敵

食左3格牛走左 反手入熊先

鉛氣回歸 燈力不減當年勇

信心唔大... 尤佢輸算~
反正今日都有斬鑊

仲有冇指示

個本有幾多

一早就打左..

宇宙最強
利申：琴日同船有錢羊嚇死禾

你好彩

屌……

咁撚準
痴線

等大佬彪指示

上證倒水 港女又獨立

不敢當不敢當

權太係第二把交椅

態得

熊得

我架船好細架咋下次搭其他航班啦

大佬彪>權太>PTU

聽日再上269就要加注

放咗牛，又可叫靚雞

大佬彪

那 都話熊㗎啦

有無推介

師兄你次次話熊都升喎。。。

悶市
26806 平
執2 點

放飯

中

睇26800大戰完先追

權太可摸以再加多注熊

街貨比例好高

你不如叫權太比錢你,咁中間大戶重食少筆

上證DL港女仲有得升

我決定

唔見大佬彪 今日睇AV算

GUN

決定咩

係咪今日千升

大大力沽佢全家

今日竟然唔係收到風
而係你決定 睇黎有D 料到

你由258沽到268,實會比你中一次

有堅料流出？

可以輸到29000

梗係加啦

介紹AV NO.俾我

300MIUM-391

跟，可惜無錢

自己上網搵啦

睇緊好正

有冇人做新射精巴

本人乃正人君子 絕不會陷害諸位

seed 呢

好中意睇連続中出

收藏，聽晚先得閒睇

你用開咩網睇㗎

有冇打賞

GOOGLE 番號是但禁個網睇

大佬我啱啱坐底食飯，放過我啦

比你一張大船船飛

去邊到嘅先

海底
因爲大船必

正喎

買牛日日賺鐵底26700

穿267買上，過268買落
磨到下星期

大時代啲gif真係好正
睇一次笑一次

經典

牛 G E L 牛 牛 哈

政治迫害熊軍

今 日我都唔敢玩
睇你地表演

下午先升後跌

下午先升後升

越貼day high 越唔牛得
越貼day low 唔沽得
妹range

賭錢無得唔份氣
開20鋪大
下一鋪開大機會唔會因為開左20鋪大而減少
利申撤回個日
本身0.12有熊，之後跌到0.08唔份氣加注熊，15分鐘唔洗輸埋
你諗你

牛GEL牛牛哈

宜家好似未爆邊

牛GEL牛牛哈

150陰跌start

下午先妹後妹

今日唔見一姐既！

妹升再爆升再爆爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

升啊

爆落 爆落 爆落

吉吉真係轉勢啦 阿爺我愛你

美團唔係紅底咩？ 95蚊入左...

好似到阻力位喎

我13.6入
回到13.8咪斬

耐心等下
我80入 長期掛85賣

幫你打下氣

鳩sir又貼倉

鳩蛇同船

百威又跌啦

期貨長期高水30點

熊軍有我 你同我定啦

熊

好撚悶 肯爆上未

即走

幾時跌!!!
熊軍準備

我今日第六感幾準喎

跟

唔穿26650都只宜高沽低買

屌 好彩追晒post先落注
對家先

大佬彪依個post有咩啟示?

最快報期貨高水40點

大佬今日無指示

今朝咪講咗囉

我笑到噴飯

得閒到係度計身高同J度關係,即係好得閒,即係佢睇今日都係妹市...

3點大爆邊?!

佢一陣就整理埋啲數據又出六合圖表關係咁report返出嚟

等睇六合彩分析

我比較擔心係,如果佢出完number,我跟佢買隔離,然後又真係中左幾萬蚊,
我應該分返幾多比佢好?101?

做人要飲水思源

又妹到3點

單數
用利事封包住

高位托 高水

瘋狂高水30-40點

大佬今日唔講野我決定訓覺

爆都明天爆

牛gel

當然係下啦

我就入牛權太派錢都唔要唔好同人講你買過牛熊

係now買左三套戲等食花生

岩岩睇完呢套 流哂

你都落場玩

死啦 我有啲後悔 點算好

反手

好驚驚

一直在場🥴
唔係點會妹咁耐

屌 買兩邊 實贏

依個時勢界內最穩陣

權太後悔了
牛軍準備受死

我以為你玩緊7200

個野壞左？唔陏Ge 喂！

7200對沖用一直有買輪

唉呀
啱啱起身 而家先買牛好冇
咁多位師兄推薦

隨便買而架賭緊開大細

牛市唔買牛唔通等熊市買?
是但打開牛list入一隻都嬴
入兩隻就雙嬴

爆啦爆啦

個垃圾財爺一陣4點講野
點都會刺激個市既

真。鉛氣筆記
大市今日高開，不過琴日高位有阻力
最高見26844 低位26698
現階段沒有方向。
15 min BB 收窄~
且MACD 再次發出熊叉.
SAR 發出沽號信
利淡

5 min BB 向下擴闊中..
睇下今日有冇機會下試低位26698

好耐無見過恆指跳咁慢

出現了

受教

14:05 5K 期貨預料下試26770.
策略︰
26770 開沽

dllm , 個市悶到...

應該都係妹到完場,
轉倉...

不過我諗一陣應該可以有位偷下..
只限期指

屌 爆上

突然高水咁多...京京

等到收市都未爆

293
係咪真係派機票

阿婆都知大爆升
牛 G E L 牛 牛 哈

120$
一夜夫妻咩

係爆上ar 屌你個hi

屌 又蝕4000

冷靜

注細期贏緊300

今日都係600幾億收？

750億

再高d

國家隊好波
牛gel

3 點前唔會點上...上都唔牛得

牛 gel

牛軍日日贏

[url]高位轉淡倉嗎[/url]

唔好以為加密失敗就呃到人入熊軍

渣架

轉下個月..
我未睇下個月..
唔知..

向上應該有40點水位咁大把

熊軍最後9分鐘逃生門

呢兩日試多次27000

聽日或後日

等緊一個原因去升
好消息->升
壞消息(比預期好)->升

快棍升啦

升左啦, 恆指爆升十幾點啦

成19點咁多

呀爺跌到傻果陣 港女咪一樣

屌 成班熊軍都戇鳩
升19點唔係升？ 慢升俾機會你地熊軍走咋

好耐無見過恒指咁獨立

係, 10張大期19點已經賺左成皮野, 爽到呢

穿左啦

開心未

想磿死D option

某程度嚟講佢已經穿左

得150點波幅，逼害d玩動物既

各位熊過定牛過好

你同權太太太太過

痴線
$120.0 津貼可以令國泰升4%

收工..
下晝no trade

個名我條女幫我改㗎

個市場扭曲到極致

波叔一定又偷步入293

高水收窄..
有古惑

叫哂老婆仔女入定一定係咁

期要破頂了

大戶已轉妹倉

轉倉姐

地產股咪又係出9成按前兩日升
啲官商真係勁

妹到勁假

陣間就爆上

王牌咁講 咁我跟 痾煙牛

辣殺港女

好有信心
超大注
包贏

就係買

買

咩都唔買

買妹證呀傻鳩

屌

即係嗰120蚊只限搭黨泰？

4點先公佈，9知咩

大戶又引熊

三跑稅補番數

又插返，晒9氣

咪臭係 3跑要我地埋單屌你老母啊

訓左個午覺 都係咁樣

聽日低開(27200)高走(40000)

悶市

中間位 空過啦

26點叫唔叫升

牛過發大財

空倉

[url]仲以為你仲等緊上27000先入[/url]

同琴日一樣，尾市落返去

傻都知會升上3幻點啦

等睇平收

收市無升跌就搞笑

買牛日日賺 自己參透

上邊得200點range.
牛都冇肉食

+0.1/-0.1收市

垃圾財爺準備講野所以跌
係咪可以咁理解？

點解？

大芋轉好身未

轉燈收？

牛GEL 牛GEL

今日0操作，悶到

大家想唔想我知我咩過呢

答案係

空過啊

我都無話想知

你係咪睇錯左其實係牛啊

QQ競價咩料呀
升8蚊

qq造市

俾老細叫走左
無食到
又要過夜

大戶唔比跌 吹咩

無

勁假棍升35點

勁假升返，垃圾市

而家call過夜期唔知有幾多執呢

↑升係無限

Sure

引熊姐
日日都係咁玩

IG滿缸紅

聽日開市唔撚係紅色我表演一巴打撚落dada個臭閪度

入左?

係咪真啊
真dada 定假嘅先

佢近排輸到PK 喎

1630期一收市
IG 巨棍隊落去

今日轉左玩國指
100點都賺唔到

次次5點3一開市就又高開架啦
第一日玩?

係邊

熊軍可能講開1點巨棍呢

假膠黎已經無理佢好耐

今日信念熊過夜

屈指一算,聽日高開39.42點,之後一直升182.24點左右

利申:觀星術五級

仲天光邊睇到星?
你粒點放錯晒位
聽日高開394.2點,之後一直升1822.4點左右

夜期棍升

I’m waiting

唉平手走左注道仔再度度點玩

牛GEL牛牛哈
gun

根本日日都升

+20點都算升

再見了熊軍

10點再返黎睇下就變+200了

睇左成日三原ほのか

有冇事後圖貼出share，依度傳統黎

收到風英國國會pass Briexit deal 10點夜期+2000
聽朝開市+3000大殺特殺!
牛 G E L 牛 牛 哈

商務部：美商務部日前發佈公告，稱將自10月31日起對中國3000億美元加徵關税清單產品啟動排除程序。

商務部：自2019年10月31日至2020年1月31日，美國利害關係方可向美國貿易代表辦公室（USTR）提出排除申請，需要提供的信息包括有關產品的可替代性、是否被徵收過反傾銷反補貼税、是否具有重要戰略意義或與中國製造2025等產業政策相關等。

有無人明?

乜9野叫排除程序，exclusion process ?

即係侵侵唔打了認輸了

排除即係唔收?咁不如直接取消
又唔知玩乜

加拿大係靚仔贏 定肥仔贏

有冇得買全日成交大細

你去建議馬會開埋啦
香港咁多賭仔

似自 high 文

咪係 再唔貼出嚟你等住單機啦

景百福幾時死
等極佢都未死好難炒

夜期再度爆升

企定定268

點話點好
反正一定紅

道指彈緊上去

應該都係一路夾住升到期結的了

跌！
唔係一般既跌
係個種訓訓下教有種離心力跌落去醒咗個下既跌
姐係你食食下飯無啦啦飯氣攻心你食唔落而你老母煮比你又唔食個種失望感覺既跌
好似筆一碗湯比你你一野推開跌落地個種跌
簡單黎講就係跌
唔跌到幅牆穿返個窿都唔收貨個種跌
係跌呀
跌呀
跌呀！！！！！！！！！！！！！

牛gel

講得幾好

唔升邊有得跌 隨便夾

CLS

點解我唔明老母煮比你果種失落同跌有咩關係
另外牆就係側邊既 跌就向下既 就算穿左窿又同跌有咩關係呢
講鳩野都有個譜丫

你自己搵色顏色筆油紅佢呀
定係你又自己畫圖呀

聽日會升呀

大爆升了

牛 gel
重牛過

屌 又係啵
仲諗住讚鳩sir講嘅野幾好添

港女美女同步向上 一齊上3幻點

2幻8都夠食

道期一棍插左50
港女一棍升50

佢講既野 有彪哥味道
就係鳩野都有人當真理
叻既呢次係

咩事老美一棍插 港女係咁升

唔好睇道指最好睇標普

鳩sir 一姐讚你啊
佢開始欣賞你喇

外圍跌成點都阻止唔到HK升

McDonald earnings

嘩

香港入左另一個時空

港女獨立咗好耐啦

假圖

妖女不了
佢名花有主

佢將升轉紅色咪得囉

j 圖無假圖

港女直上太空

呢位太太
睇黎你仲唔明呢個世界既真諦
所謂跌
唔單止你字面上既「向本體既下方移動」
仲有既係一種感覺
你覺得佢跌
咁佢就係跌
如果你覺得佢升
咁你有無諗過將升呢個本體倒轉180度再「升」會係點呢
升同跌其實都係同一樣野
密不可分
古乳都有雲
牛熊如手足
女人如衣服
呢個太太你再唔買多d牛熊
睇怕你老公都......

結論就係

牛Gel

FedEx Lockheed Martin 都好過預期

LMT gap down

er…你好似誤會左我其實係巴打個名係女朋友改㗎

唉 冇買到牛牛 都唔知高唔高追好

好過我
熊過左

追 老閪都追

Well 燈

聽到放心哂
想買多張期

妖你老味
獨立自主

仲未明？
你試下將「升」180度旋轉
佢會變左咩？
同樣
「太太」倒轉

妖女

莫問大師的十堂投資課

第一堂：止蝕

連美股都磨

應該快破頂了

美股紅燈

等待中

放過我啦
權太

Adr大棍

上!
牛 G E L 牛 牛 哈

你肯定你叫投資而唔係投機？

你有睇我打乜

你唔係用ig咩？幾細都得啦？

紙倉黎想練熟d先落場

夜期無頂升

巨棍爆上

聽朝咪又係平開

發個好夢

尋晚都係咁 夜晚轉倉定平好倉

尾巿一大棍

牛哈牛牛哈

3月林鄭被換走
賭中了

早晨
牛 G E L 牛 牛 哈

咩事
我訓前明明又夾番哂上去

早晨

買牛贏左咁多
今晚食半島定州際好

又妹喎

又妹都可以贏架
捐錢俾星火定立場好

脫歐係咪尋晚又有投資
好似冇新聞

投票

Ig 跌到仆街咁

上機前 買定吉吉 不問價入

引熊啊

呢棍叫鳩棍
係鳩蛇送比尋日笑鳩鳩蛇今日唔開紅既人

鳩蛇指標股點

IG唔計

呢期睇返中資個幾隻
其中1隻由12.5跌到12$
1隻由8.6跌到8.3
如果8.3呢隻跌返8$樓下就應該大跌
原因係佢完全睇阿爺頭黎炒
次次有消息佢可2-3日升2$
每日升0.7-0.8

開市不問價入熊

我得閒都研究下
好耐無睇過個股

再重申一次
係跌
跌
再跌
跌到你屋企水喉流紅色水
跌到你訓教張床到下陷
跌到你扯旗都向下扯
跌到催淚彈都變催跌彈
跌到全港樓宇平均高度都要矮10米
總之係香港境內全部都要跌
否則就告你顛覆股市自由罪
一句講哂
跌！

總結牛gel

今日一定低開高走 完全無跌嘅理由

好撚嘔心，又扮跌，今日收低過26700我表演自己含自己條撚

唔好呀，d大户真係會想睇架

你應該無事
最多跌50點
聽日一野抽高

多謝大師
爆邊日

計劃換林鄭喎
又回應一個訴求
高開小小比我走牛就夠

傻撚左？
邊條訴求叫佢落台

回番上去啦

開市前嘅啟示

咪係

一條都未回應
根本未撒
幾時嘔返1000千出黎

有冇巴打有2 7 七巧版多
送塊俾細佬我得嗎

今日比返1000點你
好唔好

期貨爆升喎

有機會借換特首爆上去

原來英國否決左快速脫歐協議

無事啦升番晒啦

你下面有無試過紅色呀

過左協議，否決左時間表

燈兩邊=入妹證

可唔可以施捨塊俾小弟

屌 咩事期貨轉低水

收到風..低開200點

大獲

風神

咪又係升，買牛日日賺

睇黎又妹

至於用多少日的RSI才合適。最初RSI指標提出來時是用14天，14天作為參數則成為默定值。但在實際操作中，分析者常覺得14天太長了一點，才有5天和9天之方法。

加我吧

number

我下面唔撚係水喉囉

水喉係咪暗示啲咩

升番哂無事了

yo咗你了

930 一開市不問價重貨260牛,必勝

我插支水喉落去囉
想要幾多分喉
睇喉定鳩喉
足金個隻都有

磨到期結九成

260牛都唔知點輸
牛 G E L 牛 牛 哈

收到風今日全日波幅得50點

足金送鳩猴
一個笑講十幾年
肯定仲係好好笑啦

一開市一棍升左80點

開市個下有咩好睇

今日似磨住升
唔似升得多,100-150點

買牛都唔知點輸